{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されておらず、必要に応じてCity Expressの販売用品を利用する必要があります。 朝食と昼食はバイキングで運営されており、夕食はラウンジバーで提供されます。 ロッテシティホテル明洞は有料駐車制を施行しており、宿泊客は1泊当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。 もし駐車場が満車の場合、外部指定の駐車場を利用することもできます。 客室はチェックイン時間以降からご利用いただけます。チェックアウトは12時前までにお願いします。 客室定員はダブル/ツインは最大2名まで、ファミリーツインは最大3名まで可能です。 ご予約時に実名記載が必要で、記載しない場合は予約確認が難しい場合があります。 キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 親連れの子供も宿泊でき、朝食は「シーカフェ」で利用可能です。 付帯施設としては1階にセブンイレブンコンビニとエンジェリーナスカフェ、2階にはビジネスコーナーと会議場、ハラールフードレストラン「Saffron」があります。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されておらず、必要に応じてCity Expressの販売用品を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食と昼食はバイキングで運営されており、夕食はラウンジバーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル明洞は有料駐車制を施行しており、宿泊客は1泊当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。もし駐車場が満車の場合、外部指定の駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "客室は何時から利用できますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時間以降からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時前までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名までですか？",
            "answer": "客室定員はダブル/ツインは最大2名まで、ファミリーツインは最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に何を記載する必要がありますか？",
            "answer": "ご予約時に実名記載が必要で、記載しない場合は予約確認が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供も宿泊できますか？朝食は利用できますか？",
            "answer": "親連れの子供も宿泊でき、朝食は「シーカフェ」で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては1階にセブンイレブンコンビニとエンジェリーナスカフェ、2階にはビジネスコーナーと会議場、ハラールフードレストラン「Saffron」があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 568
    }
}